求動漫介紹

有冇類似約定的夢幻島嘅動漫介紹
我唔係樣樣都啱睇，但好悶尼期。。

高分少女

寓言殺手

魯魯修
Netflix有

龍朝大都,得漫畫

類似約定的夢幻島，有尋找身體、My Home Hero呢啲解難嘅漫畫

Deadtube

鬼滅之刃

刀劍神域

寒蟬

齊木楠雄

命運石之門
路人超能100

想睇動漫 懶，但多謝推介

睇左了之前，thanks

大家有無睇大欺詐師

未聽過喎！睇劇情好似唔錯，係咪好睇？

個人覺得好睇 風格好吸引我 本身以為得14集 原來有廿幾 因為疫情先遲出

仲未完結㗎？ 今晚睇下先

未來日記

係呀 好彩未完好似8月20 netflix會出哂

伊滕潤二

屍體派對

Gantz

好睇 有追

識貨 Great Pretender